{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 금옥통나무펜션(독채) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加人数が発生する場合は、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、そのため払い戻しはできません。 特定のペット同伴の場合、他のペンションでは入室を拒否することもあり、この場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、ガーディアンの同伴や同意がなければ入室できません。 チェックイン及びチェックアウト時間は、次のお客様のためにお守りください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物に破損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式での調理は禁止されており、個人的に用意したグリル、炭、電気や電熱器具などの炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、明示された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけかねない過度な遊び、飲酒、騒音はご遠慮ください。 入室時の特典としてIPTVとWiFiが提供され、駐車も可能です。 周辺の観光地としては西帰浦美港、セソムとセヨン橋、ウェドルゲ、イ·ジュンソプ通り、天地淵滝などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が発生する場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "特定のペット同伴の場合、入室が拒否されることがありますか？",
            "answer": "特定のペット同伴の場合、他のペンションでは入室を拒否することもあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、ガーディアンの同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守ですか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間は、次のお客様のためにお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失について、責任は誰が負いますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物に破損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式での調理は禁止されており、個人的に用意したグリル、炭、電気や電熱器具などの炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、明示された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "遊びや飲酒、騒音は許可されていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない過度な遊び、飲酒、騒音はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "入室時の特典としてIPTVとWiFiが提供され、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては西帰浦美港、セソムとセヨン橋、ウェドルゲ、イ・ジュンソプ通り、天地淵滝などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 565
    }
}